FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (202) 新ICON?

有冇人整左 steven 3*腳

熱bra等你開Post
隻列基美用唔到啦 得70pace

唔記得左搶添

Me

70pac比狗用
我用返小白算

隨時下次icon swap又黎美職

下 大拿拿6蚊美金喎
同埋宜家連左佢prime twitch
佢又冇拿拿收鳩我1.4美金？正常？

真曼祥巴係咪度？
你隊曼隊會唔會諗史長老 堅尼 傑斯既moment

好用？

現實球員佢都好難用
好慢既派牌同坐地炮
係FIFA度就更加超難用啦

未得閒用係學校

今個week mm有咩心水？
曼，西維，多仔，國米仲有澳職仔
入左曼貨 國米都有 澳職上個week無開到 d貨qs左

晒30K 做張link唔到既3*卡黎打sb? 不了

你個名啱晒

列基美速度太慢......用黎托柒

放ps4 900k payme 有意pm

牛尾巴唔知點解永遠要個人向場右邊先出到
係咪向住底線/左要有唔同既input

咁出活動法，真係Cash is King

個市跌到仆街......EA亂出卡托市

係隻人仔面向方向，唔會永遠3點扭9點，右翼落底望中間用牛尾巴就係12點扭6點

我再練下 唔該哂

用埋個nitro boost 可能有99
返到去屎都唔洗屙，但要洗衭

普金尼馬跌到6X萬
potm升到2.4M

肥咁貴，meta卡跌到

衭

ea係咪特登成日扮出錯po 自己leak啲料出黎吸引人

幾時拉晒依個po既手足去勞改

係都放d吸引d架啦

EA on9當有趣, 以為有新ICON 就一定個個打哂飛機
Dear EA, Well noted with thanks.

#9

做完acuna
岩岩搞掂埋Zakaria
宜家開始做葡韋
發覺唔對路
如果打返四後衛陣
應該點排

用ss mbabu

列基美個吸引力係邊 你話歐偉倫仲有吸引力

無用開twitch prime咪搞咁多野啦, 一個唔覺意唔記得cancel俾佢收多幾蚊美金仲爽呀

ea係送就俾d誠意, 送埋d廢pack, 見nick抽出左幾隻7x閃金, player pick出82 81 81 81, 仲要硬吹, 真係得啖笑

個objective 係hk forward assist
但唯一一個hk 人係CB

How about lb

衭=褲
唔洗緊張唔係殘體

我會揀acuna, zakaria cdm

後面4個咁排, acuna rio akanji mbabu

咁佢無人打到閘

隻CB到時實炒到10000蚊隻
我已經有一隻係club

用緊堅尼moment
食評: 一個不過不失既防中，唔好安排佢做其他的進攻工作就可以
CDM 堅尼 + 朗肥

其他２位就未曾考慮過

Perform 2 times 單刀橫傳 in 10 DR wins
歐偉倫Flashback Moment 卡

我都諗住堅尼月巴 堅尼純防中黎講係咪頂級
睇佢Stats真係可以打撚死人

Overall 唔夠70都狗衝

勞改

Teacher as Friend:
Use Lee Kin Wo 省尻referee (0/1)

EA咁樣粗暴救市好咩
扮晒野leak

列基美唔吸引啦
反而icon swap整隻油雞r9就吸引

不如加埋player moment堅尼米拿
記念狼隊對曼聯嘅賽事入面，為球隊射入奠定勝利嘅一球而全取三分

想請教咁多位師兄
Totyn 屁同if屁分別大唔大
見差成1m
依家手頭上有2.7mil
諗緊分開買 一隻喊包 一隻if屁
定係all in落bb cruyff
定咁多位有咩提議可以分享下
依家隊波差隻cam & lw
Thanks !!!

列基美70pace之外, 可能仲要得70stamina

唔好意思巴打 中文唔叻

好想玩玩了

Moment羅鳳群

算係既, 但係你話要同TOTY Kante / 古韋比較, 以上幾位都係屌打堅尼

梗係Moment 菜肉魚啦
FIFA 20 Reward 解鎖: 足金鳩猴

Totyn 屁同if屁分別唔大, 個價差係一隻lw,一隻cam

你差兩個位, 一定係喊包加if尼馬最fit

moment 菜肉魚講波

六福珠寶金行送出嘅進寶足金鳩猴

咪出r9阿

岩岩先入左張黎玩

巴打你朗隊用黎打防中
係咪場場都要提早退下火線?

我隊波暫時係咁 未砌好朗隊
諗緊好唔好買mid rio
尼馬同保球王唔捨得棄
尼馬轉歐霸馬仔好似廢好多咁

4231朗尼打cdm set均衡進攻好唔好 不過要換走acuna/85 blanc是但一隻

上轉下算upgrade?
算
唔算

出嘅話俾人屌撚死

Ramos>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Carlos

但唔知隻LB得唔得

隻otw ben跌到仲平過91 破紀錄阿古路
呢張91阿古用得過？

Acuna本身模組爆唔爆得
得佢一隻左腳仔

張張OTW都跌到仆街啦

呢啲擺明fans向gimmick嘢
Ea community班友嗌咗好耐

唔會呀, 睇下我係咪場場不斷禁實加速, 應該去到90分鐘係仲有好小好小氣 朗隊勝在Composure 99，臨完場就斷氣都唔會點傳失波

加時的話, 我就換Kent 打邊, 將Prime Best 移入CAM, WU Bruno 代替朗隊

屈到爆

RIO 只有bb 或者 Prime & Moment
Mid 版係不用考慮

打閘都得？
好似哂左啲啲但又冇乜計

佢隻if咪lb

Prime真朗兩隻後衛圍都比佢用手同身位推開哂
正前方都唔知點解過到
Bb Rio轉Ramos差得遠唔遠

追唔到包皮=gg
除非你玩11

5chem ramos cb夠唔夠做

本身86 carlos upgrade完都好滿意 撚左一個WL

一出拉膠真係另一個世界

Obs加Toty包皮
利申：成日食塵

Lodi 算好勁

我自己撚過Tie仔 futmas Mendy 為主 都投Lodi 一票

棄咗驚3個月，想問吓而家有咩meta同可以up咩位咩人?
主要想升下前面，入game打4231，筆直450k左右

就係知佢勁
所以先考慮緊
因為Lodi轉Van Aanholt
似大downgrade
但Carlos上Ramos又大upgrade

如果一定要VVD就難夾到 拉膠

我自己就7 chem森放CB RB拉膠

如果有電欺 有人放Lodi CB 位link RB拉膠

集思廣益一下
唔用icon
月巴同刀疤有冇辦法共存

OTW de jong苦主

有無人都用緊toty alisson
覺唔覺佢好廢
因為硬吹先用佢 有啲頂佢唔順
想轉門神杜屎 但又要換埋對中堅
好煩惱

VVD真係好勁
Sif Varane完全感受唔到佢嗰種穩陣同埋巨人模組
睇嚟都係要放棄Lodi

閘係最唔重要既位置

咁一定中堅行先

巴打諗住5chem拉膠打cb?
我都煩惱緊 因為我都想vvd搭拉膠

係呀 用埋西班牙/西甲教練有7chem

諗緊咁樣好唔好 in game azp同拉膠調
但又驚azp打閘太廢

咁得唔得

7chem拉膠用咩chem好

Thx巴打 考慮吓先

Shadow

上定下好d?
依家用緊上面果個 暫時未有koeman 用緊laporte

可唔可以貼個陣黎參考下

prime rio成球二嚴重out budget
前期又無咁奴無換到bb rio

有無馬仔食評參考下 最衰佢3星腳一定要cut大位

Osim 同perisic 奴得勁辛苦
俾我一野食撚咗

尋晚對過下面果隊
點解唔用上面加JAMES

終於搵到一個人同我icon swap嘅選擇一模一樣

馬仔我用過普金，WR 我真係接受唔到

來到呢刻兩隻都係垃圾來, 當肥料無錯呀

遲啲打icon任要用垃圾打

交屁唔夠chem

Mane 會full chem 唔到

martial有d難舞
用過RTTF個張, 玩左兩場賣返

你右閘變AWB會好好多

有就一定有架夾硬搵班英撚同法包隔開佢地

英法icon 都得

會買
原本有伊巴 lkk 迪馬 上左般奴就無了

冇錢買綠木

迪馬不了, 無心踢既球員

曼點會用迪馬狗同lkk

點止無心睇 佢直程反曼

朗定綠木

你本身3隻英撚硬吹更加易啦 米拿同朗尼換位仲可以是但一隻英超前鋒 等夠錢先諗綠木

迪馬上年歐聯比曼反cup個西樣仲記憶猶新
第一回合係奧脫福比撚羊撞飛

終於都忍唔住買左綠朗
幾好feel係左腳唔多慣

轉腳真係不了

左腳既牙朗又點叫牙朗

淨係記得Kimpempe 球十二碼
今季英超起碼有10球一模一樣都唔吹
睇埋VAR都唔吹

88 kovacic同ssk好似唔太夾

但市面肥料已經上升緊

頂 已經用哂d 硬吹肥砌拉膠 一蚊都冇用過
佢出新sbc 冇錢整了

Same here

好悶 人呢 無晒花生既

我一次過做曬拉膠azp月巴
倉已ching

home office時代完左了 要返工

精子版巴塞
打下Sb dr應該ok

朗尼定牙朗

對左場綠朗 但對家好自然咁就右腳射
真係睇到笑

20年開始都未打過WL準備新陣打WL
換左太多人 感覺好似好怪

會唔會太多防中

呢隊wl夠14啦

未home office過

咁唔係個個都用4231既 佢打4321 41212 3個中場 有1/2隻全能cm 都好合理

有疤icon咩腳咩sm
會無啦啦出新？

其他兩隻用唔落

Prime黎？

好撚怪 之前用隻Lucas 頂左幾日都sell 左

肥火箭？

Leak得即係唔出啦
Eg futmas jesus

442 fast build up 算係破obs 比較有把握既方法

真係咁多集最憎玩fast build up 都局用

應該要potm同hl先有分別 其他三隻一樣

有時俾人係後場迫但d閘上晒去

我就打開4231既
有冇片大概講下其他岩我呢個三中場陣點打

有冇人試過隻 battaglia? 想整佢拍 Acuna 打中場，係而家仲夠唔夠力打？

600k budget有咩位可以upgrade下

Azp stay back閘黎講 幾勁 有身位牙開人
但如果攻左上去 失左波比人打左路 有時會追唔翻
要拉翻隻拉膠去補位 azp再入翻中堅位

曼都用迪馬

閘stay back就得

頭先打左隊爆機隊rq

牙朗個頭仲勁過左腳
改左真係無feel

放工了

通常obs 對面都加埋press 改用手動高波大膽放多d長波上去搏下

夜巴而家咩陣

賣左啲人籌旗上真朗
黎緊會換rich玩下

可唔可以share 個setting 參考下
放高波大轉邊？

今次真係行運一條龍
好心有好報

最大機會攻都係佢未企定 fast build up係最有效 一轉邊就放俾wing 跑搵機會

攻唔入變番陣地 就唯有耐性同skill move等空位 兩樣都無就咩陣都難破obs

最緊要lead到一球就係外賣仔time play心理戰既時候

咁就執左300k Cls

應該係Prime

葡韋夠力 大戰Sam gor 不落下風

月巴都冇

連中綠卡

打防守反擊應該勁

要442 定係 4222都ok?

想知巴打幾w

最高試過全疤陣26
G1-E3啦

最少都要闊陣 442 / 433

4222 就算hug sideline 都唔會太闊

打陣地 闊陣都係主要引開對面中間d鐵桶 - 佯攻

真係打邊除非快攻否則無咩著數 或者要5星技打邊超高手先撚到入去

想問下Dybala同電話佬應該食咩Style

列基美

好似話hug sideline對4222嘅lam/ram係冇效果

如果列基美係奴任就精彩

係 CAM 無影響

有冇人用過

長期捕住定點

同市價放左去 再用同價貴最多三千既買張有hunter既返黎 thx

後備

今日想flip下卡，揀左KDB黎check下價，跟住就突然有隻TOTGS 走出來，BUY NOW 132K 諗都唔諗就買左，買完我都諗一諗"仆街了係咪中撚左伏?"

勁到傻，猩猩sam gor都用
仲有得連美斯
wl都見過有人後備sub出黎閘/中場

冷門卡最易snipe 今集都賺過baby 老馬 700k

錯盤

多左堆唔知乜鳩league

南美自由杯

烏拉圭、巴拉圭、厄瓜多爾、委內瑞拉及玻利維亞
正路呢五個

OTW 賓爺開始跌？

明白

Rich係咩

李察利臣（未來疤）

隻油雞咩事

400k左幾日

400k入市啦

base icon pack ar doi doi

買完真朗仲有百幾萬coins

課咁多 算係咁啦

原來係你又改名

係wo 等我以為又多位高手

睇下我 我幾靚女又大波

屎忽痕 個中文比人改左
唯有改拼音

長澤 我淨係識 長澤正美

完全唔同類型

唔識你依個

大家月巴點用
CAM ? Balance CDM 搭純防中？

依家除左mm都唔敢入市
Cash is king

穩穩陣陣接近底價snipe下啲totw唔會死嘅

係唱歌嗰啲idol定演員

影寫真多 呢排多左上去啲節目打牌
不過聽唔明無睇

曼祥巴，堅尼頓唔頓？

有貨係手 升得千幾二千 我寧願mm掃多d貨

揸住四隻德甲Cb
Zakaria
UPAMECANO
KONATE
Akanji
應該用邊兩隻好

唔頓，我接受到

唔怪得唔識冇留意開依方面

我自己係後者玩法，但係預左佢條氣無可能全場不斷跑上跑落90分鐘
除非你早早定左戰果，控制成場比賽

點解唔用if 福打左邊？

食乜chem ?

隻pk...

我連scholes都接受到

慳慳地咁樣upgrade算 mahrez+ikone代替martial同dembele 好無

之前500k入左

仲係屌打好多卡
模組太尾機

我都47.5入左 自用 無計啦 都陪我打左兩個禮拜 跌都預左

本身想搏佢升番 執番D

同埋我已經做左potm 88

老老豆豆，我最仲意就係史長老，我打算 wr Bruno 同 moment keane WL正選，DR就 moment 史長老同 Keane ,我怕用史長老打WL會好似打少個咁, 有冇食評？

打場dr都搞到咁

影唔晒10個防守 fail

咁真係苦主

小白1扭5.jpg

有無德甲巴打討論下前場點岀好

我紅卡都用埋

得個幾隻

用緊plea+gnabry+coman
想hybrid隻lw moment sane + HL werner + gnbary 如果有錢

有幾張86+ rating 紅卡
準備有啱嘅SBC 就祭

係 因為黎黎去去都係果幾隻 想睇下大家會點放d人
我就利雲打lam

全德甲的話真係純玩猜波
陣地搞唔掂
同埋靠werner彈彈波打反擊

其實唔標波仲好撚勁
我覺得穩過sif varane，不過fifa嘅嘢 pace is everything

我覺得還可以啦
有blanc搭住叫好夠用
又平

werner 最慘得3*sm 所以我焗住用利雲

食返個Engine

佩服你

上個WL第一次用
我會話好過預期 可能因為呢度太多人屌
未至於打少個 做到冷靜應戰打返傳控都好正路
但當然會比其他防中蝕底啲
Set stayback但都會間中衝上嚟
29場WL入一球 其實佢射波個勢好有威脅 但總係爭兩三個波位入唔到月巴射波就真係勁
模組比較薄 但又有啲icon神力俾人逼搶都hold得住個波
如果輸波要㩒制就多數第一個換佢
總結就係 有愛就冇問題 冇愛但EQ高都得

Bruno同長老掉位 月巴會10chem

Moment 雲佬呢? thx

隻Pk差在pace 其他完美

如果玩多一兩個WL頂佢唔順都會換Keane
Btw呢個WL如果月巴打得好就會賣走moment雲佬套現1.2m
到時upgrade邊個好

正過果個咩gakki

召喚samgor

咁你個陣闊會唔會較到6，7格？定闊陣用番55都ol

我有張差晤多九隻係禁區入面

隻st就係禁區頂

賽巴 你有既

一個有爆發力嘅高佬
搵到個靚位射波就fat fat
啲人話prime都廢 我就覺呢隻moment唔錯
但總係撇唔甩今集高大中鋒嗰種鈍
入波數字係靚 29場WL 18球
但你用落就會想有個靈活啲嘅人喺度 尤其遇著閪gameplay
另外㩒制多數都換埋佢走 換福+ ighalo入嚟
月巴表現好就會套現佢

有冇巴打得閒依家打下fdly

PSN?

正路ct set 5/5
入驚用d pad hug side line 開

咁樣有得揀

利申好廢 D4~5料

ikone打邊無kubo咁好用

都啱

我仲諗住同mahrez一左一右 btw你食咩chem

唔知係咪假膠，不過叫得呢d名就出力打左先

今次撐krasi寸9ea

kubo走d位好靚

如果位換位，一定係換返牙朗入來

屌喇星想見你又幾好睇

隻耳想點

曼隊真係差隻左閘

真 600場玩家表示好滿意

想舔

麻麻地不過可以一戰

好撚心d人係dr咪玩obs啦
想踢下波都唔撚得
成場係度交波唔知自己做乜柒
佢唔fix都係唔打住
或者轉打sb

佢手上面揸住嗰支野綠色版好撚好飲

好樣衰拳頭硬哂

依張有啲恐怖....

洗唔洗我po返個真.女神中和返

開左filter係咁上下啦

Gakki is the best

Po左

兩個都靚
不過我就鍾意gakki多啲

唯有出必殺技

上戶彩之前做木村老婆嗰套劇勁撚大波

真女神係度

600k 有咩位可以upgrade

好橙嗰場ea明顯做9佢

屌你咩攞kent同屁馬鬥

嘉欣bb好靚wor

Kent仔都勁 但係屁馬再勁d嘛

靚到

個人口味
嘉欣美斯黎

左換右算唔算upgrade 同埋有冇夏蘭食評

死亡之眼

downgrade
前鋒最少4星腳

用落kubo快d

同埋我會set隻翼回防
kubo體力高9點
搶波高8點

所以kubo好用d

夏蘭貴成倍cls

呢張應該食sniper好啲

石原

moment owen

成日都靠佢打破僵局

呢幕好撚正

傳統又黎了

徵PS4 friendly

做左屁馬冇晒肥
呢隻接近TOTY應該都可以END GAME
可惜有限時

有無人可以幫手諗下點執 有1.5m可以用
入場4231

日本妹真係屌打泡菜妹

利雲好難用 我放棄

Potm古圖真心唔差
角球傳中球殺哂

三簡一點簡
利申：份人太過慳 十五十六遲遲未執好隊波

利雲打陣地幾好嘅一fake shot一射就入咗 反擊就雲拿好過利雲快好多 仲有隻夏蘭特但未用過 等食評

啲人傳中禁個好急勁嘅地波出黎 係點出？
長傳禁3下？ 勁到我個futmas ddg 全部甩哂手
最後輸埋

R1+X

R1 口

R1+傳 / R1+斬

今個禮拜mm應該出曼市打比
會唔會入返啲有so

尼包花ben

3有齊花屁包

差50000經先拎到高華碩
仲做唔做得切

我用過92 夏蘭 禁區內其實唔影響 右腳都無所謂 成日有對手封左腳 但入左禁區就兩回事 高大得來靈活係幾得意 玩吓無所謂 但唔實用

有冇玩德甲巴打玩過HL reus ?
同89 差得遠唔遠？我有啲唔滿意佢成日會傷出 10場有3場踢唔足90分鐘 好似好浪費

老實講
96同99最大分別都係條氣
如果位置無變 其實無乜分別

唔洗換人架
自己會好返

ss mendy 同91 kante cdm會揀邊隻？

92夏蘭 rich到... 用緊普金reus 唔撞得又好小氣好想換去佢

我見佢即刻交波好似有啲失準

一定要攻中

用過5星腳左右開攻窄角度都可以射就知3星腳真係好大影響

ea搞咩 早2年世界盃更新都係傍晚就有 今次咁耐都唔出

Yes 所以最後我聽呢度d Ching 講 用90 dalglish

GK 用moment van der sar

中間全德甲 but 仲用緊perisic and Potm Gnarby 仲覺得幾好用

拉膠sbc完左？

冇限時 唔見咗咩

搵到睇漏左

打左成晚奴得嗰兩場西班牙入波

屌晚晚都咁撚鈍玩撚

難

有人可以幫幫手做決定？

封單刀都好勁

買幣算

最近既WL

三萬經呢

gk風水野可能同你八字唔夾

要攻多的就mendy
守就kante

obs 成日頂撚住我

對面shot power勁姐

cls 普金son左腳健康射有幾咁大力

thanks

死ser?

岩岩開機玩就入唔到

同意 因為我果隻仲衰過普金ederson

屌，打打下無啦啦話與ea 失去聯繫彈game
用緊loan player 架屌你ea

英超邊隻RB最好
IF walker 定 fs arrons

上星期周任未做仲有機會

唔L係啊 企緊sb

而家又得返

今晚個server係咪玩邊個入波先邊個中鉛？

我屌你老母邊撚個midori 呀
我用loan player 解任，條友波都未開就disconnect，仲要連續兩場都撞到佢，兩場都係咁，玩西呀？

之前諗住換akanji 臨㩒嗰下都係揀kovacic 用嚟頂左acuna幾場 發覺仲啱我d

入完3球鉛撚到輸番六粒on99

包皮好似插得幾急

有機會potm

可唔可以講多d，仲1516緊要佢定Akanji

到底未
想入nif 包花屁

禾稈冚珍珠個任用storyline, FB嗰類卡做得唔得？

好好扭 我用佢拍mendy 食anchor 防守截波有kante8成 最後一刻揀佢係因為akanji一定入唔到a隊 但係呢隻可以

俾人反cup 1:2

角球近柱都俾人頂入埋

連twitch個包送左未
我好耐之前連左係咪都會送唔洗整野

nif頭十

呢個ea問題多啲

連messi都跌到800k 都唔洗
用哂頭10 有無可能G1

無人理

first own緊係唔得

一定要買返黎

花屁包朗，正常夠上g1

出左？

係咪得6周任架咋？

淨係頭六隻都仲有力啦

預測，但今個月無對手

埋單都要350萬

今個禮拜五最後一次

其實點解普巴咁貴打咩位都唔得

一開波同簡迪同一價位

In game 陣跟返上面都ok?

D球隊健康難買到

等星期四，最低價你唔會夠bot鬥

齊晒包屁花賓
四大公廁

又會咁岩出烈基美

Oh shit, 咁冇望了

三月活動，南美自由盃

列基美：
小保加—南美自由盃冠軍：2000年、2001年、2007年

如果列基美係奴任
咁d要求應該會好精彩

完美
屁最好打中間但你有花

小保加球員入波準備

Future Stars式咁奴到moment

列基美拎出黎市場咁既pace一定好撚平
但sbc多數好撚貴
利申：列基美fans

體力最多70
防守一定係L

重慘過派路

追追下七大罪個po見到好耐冇見既更多巴

h都冇撚用啦d防守數值咁低
話時話有冇low/low
我以前睇佢真係唔係跑得多，但係技術同比波好撚勁，好撚有型

巴治奧2.0

踢黃潛真係勁到仆街
都係果陣先知黃潛呢隊波
踢埋歐聯

係 呢d咁型咁吸引既人物係fifa度真係
如果碧咸有份應該都係平，不過佢多fans個價可能高些少既

直頭話佢一個帶起晒成隊都唔誇張，風格同拖舟有d似，不過拖舟勤力同硬淨d

咁爆機隊 全隊TOTY 99體係唔係可以照開

Nerf obs

肯Nerf就good
睇下個影響有幾大...

本身踢到斷氣都冇太大分別啦OBS最大問題係冇腦守波

終於可以踢返正常足球

起碼反擊無咁勁先，體力太低傳波射波都有影響
無記錯的話

試左先囉
唔駛咁快又彈既
肯NERF就係好開始

唔攻得又唔守得

按返上年咁一開波就開press會50分鐘左右無氣
下半場輕鬆跑贏全隊

拎定張圖出嚟先

依個predict幾近磅
睇黎icon又有得比ea玩出新花樣

上年手控都有小小神力，今年完全無
印象中開驚都無乜人用

科蘭!!!!!!!!

張fb米蘭達仲未出現

5* wf
Shoot 94

但都係咁貴

出埋tevez真係不得了
0708獌出哂

上年好似要3～40萬
2月頭個陣
純粹係rate高+英超

佢算唔算最後一代經典10號

算，直頭係keyman俵俵者
w/r低都無所謂

對面OBS就唔好攻係咁轉邊晒下佢條氣先

以前巴神係L/L
好似18定19先變返M/L

正常既話下半場冇氣真係跑唔郁
希望點都有阻嚇性少D人開OBS
奴個任都要場場對OBS真係極冇癮

Tevez抽到情願QS
好撚憎佢

TEVEZ同軒斯都係反骨代
阿根廷人真係

今次唔會又DEL POST 剌卦

The
@CONMEBOL

@Libertadores
legend, El “Topo Gigio” EarEarJuan Román Riquelme joins the #FUT ICON squad. Prime and ICON Moments Riquelme will be available in packs from 6 P.M. UK

obs之前buff到ai無哂氣，都勁易從後撞走我半條氣既人ea永遠唔肯罰呢班人

新賽季又大把野奴了

軒斯，後尾訪問好似講過有後悔想過Liverpool

屌你老味ea更新完諗住入去睇下南美自由盃d盃 入去一開kick 9住

場場OBS悶到唔知玩緊咩 又冇得燒味
遠射又射唔過萬里長城
拉邊又打唔入中間
玩到想Del game

睇人MEME，佢話FRED張OTW終於有得升
笑到我呢

諗住今個event逐隻新icon加？

on9
係廢sir唔撚要佢

Welcome to the city

個d icon都贏過南美自由盃，又無神神加列基美
ea咁樣加都似

On9
賣過咁多人 除左佢仲有邊個rip費sir

你講邊單呢請問
唔撚清楚就咪撚ON9前ON9後啦

Carlos Tevez refuses to apologise to Sir Alex Ferguson over RIP sign

想問邊度有得睇新增既真樣同波衫

Nerf啦 唔洗del game

有無人打friendly 試下新patch

睇埋內文 廢夾遜自己寸鏝先撩者賤

有興
你留psn?

now add u

屌你老母啦 同市宿敵唔撚比串

原來咁就要舉住張紙寫住RIP佢個名

有冇人知咩事

襟取消就得....

nerf左obs

咁即係點

有冇人用過歐霸jota
見佢5星腳好似幾好

我都想試下 連sif bruno
有無巴打試過

好似有更新
試下重開game

更新左有冇唔同？

我講tevez
軒斯係on9

5GB 更新
你覺得OBS 同PRESS 用多左氣洗唔洗成5GB 去更新
歡迎體驗EA 新dynamic connectivity & difficulty.

我都係咁 更新完重開就咁

全場obs同電腦打左場 條氣的確係扣多左 如果同人打互有攻守應該會再誇張d

算啦廢sir係獌狗老竇黎
唔講得

可能有南美盃更新?
我見predict 到加新icon

jorginho 都升左

無睇過佢踢波 好勁？

加咗新content先至5GB

Pirlo type

好多都唔識
有無老球迷講下佢地踢過咩豪門

點會啊
一個前場playmaker
一個後場playmaker

踢過kitchee

剩係識forlan simone tevez

點勁法

唔撞得 唔跑得 但好好扭
舊時攻中10號位既表表者
你當美斯之前 佢俾人當係老馬接班人

應該問似現役咩球員

有招列基美轉身

有無打下FRDLY

Lucio 巴西帶刀侍衛始祖

Ozil

科蘭 施蒙尼 Lucio同tevez都係近期d
其他果4隻識佢地果D巴打應該都就快抱得孫

想轉呢條防線 有冇巴打用緊？

而家就係要求球員一兼多職
無左列基美呢種控制下節奏比下波既球員

盧斯奧，國米三冠王功臣+02 world cup
施蒙尼唔講啦

btw踢過疤

撚走碧咸

要奴會奴
但要買就算 都入唔到隊
應該deco之流

衰起想黎好似打小個咁

奴足一個season應該想喊...

唔係打少個，係成隊即時收皮

有5*SM 應該都有人玩

係
靈氣呢個terms就係形容呢種球員

有冇人聽到列基美第一時間諗起列文

正解

細個岩岩踢波好想學呢d花神野
後尾發覺無佢個種視野技術咪學人撚咁多

應該似卡叔

列基美就真係球味啦
好期待pace

佢真人pace 65都無

企係度圍住佢踢嘅最後一個古典cam

無隊友圍住佢走位
佢就廢左7成武功

卡叔掘起個年就係搶左佢個正選

姐係ozil咁

正
而家你開game 禁obs
65分鐘就燒左6-7成氣

obs + press
就70成場成隊無哂氣

雖然obs依然meta
但起碼有時間限制

佢都成日隱形

智利竟然無森莫蘭奴 沙拉斯

古迪先係揀波踢的頂峰

做幾下upgrade出左Burki , Tadic , IF德國78

冇速度既美斯
會唔會易明啲

Barça manager Louis van Gaal described Riquelme as a "political signing"[4] and treated him with indifference. When the Dutchman did play him, he did so rarely, deploying him as a winger. Thus, the player was unable to find his form during a period of largely substitute appearances, losing his place in the first team. He played mainly – as a starter – in the Copa del Rey, and netted the game's only goal in a rare UEFA Champions League starting opportunity, at Club Brugge in the group stage.
V92玩謝左佢

巴西點解出極都冇薛高
渣仙奴同李維連奴都係70年代嗰班巴西球星

冇氣姐

Ozil對比列基美跑多好多架啦
列基美真係全場踱步咁踢

但佢真係好撚好波
一下遠射/直線就收死你 仲有佢護波超強
個下盤大到

但呢類workrate 極低
得單一功用 間唔中變球王既球員
面對住場均跑動10km 既現代足球
一定會消失

呢兩隻友以前打winning個六角形都係成個凸字咁attack爆燈但其他乜都冇

呢個垃圾page 都有人睇，個page 影衰香港人
仲好意思講光復香港
成日偷twitter 圖，我好心留comment 同佢講如果用左人圖比返credit 人， 佢del 我comment 仲block 我留言
行為同共狗有咩分別

張快閃米蘭達先係經典

少少姐 繼續開obs冇問題

護波真係超勁...好似施丹果類咁
佢企係到，你埋去搶波，佢不停轉身fake左fake右，但其實自己同粒波都係原地冇乜郁過，fake完你就可以繼續盤球/傳波

最記得潛水艇對阿記場歐聯四強次回合
臨完場潛水艇有個十二碼, 入左就晉級
但列基美射失左.....然後呆左咁企係度郁都唔郁.........

想換隻標到波既中堅，vvd做唔做到呢個角色？

yes
果年歐聯我好想佢地出到線

但好正 佢地雙箭

烏拉圭仲有列高巴

vvd 勁在l2慢慢逗住唔會失位
標波用varane啦

呢d 垃圾page 大家睇少d 真係
寧願用twitter 睇鬼佬d 炒卡攻略好過
得閒又可以retweet 下抗爭野

列高巴以前carry國米，好鬼勁又係
佢個樣勁似亞洲人

罰球好撚勁

Riqueme應該都係Pirlo咁
有球味 好玩
但唔係for爭成績

Now玩場？

果時潛水艇有列基美, 科蘭, 卡蘇拿, SENNA
好睇到痴線

列高巴遠射罰球應該都99
不過好似得左腳, 可能得1星腳

入左加時姐
好似仲係臨完場前
列文

Sorin
教頭係智利工程師

諗返起嗰篇長篇大論話咩唔通一個人控哂十一個球員防守嗰篇嘢

呢度d 巴打勁到
頭先打左場fdly
比人炒6球

有冇死ser？

入球能力都差好多皮

6球好正常

最後不和賣走左
雞美仲因為咁入埋雪櫃

連斷兩場線 關唔關個咩catalog事

想知右菇轉人點樣可以轉得準啲
次次都轉唔到想轉嘅人

技術高唔一定贏架

難得依家有小小時間玩
Serach極都冇人
有冇巴打fdly

睇左好耐究竟關卡奴咩事sor

卡SO拿

Psn？

講緊模組

南美有咩隊好玩

個波做圓心

儲落有好多icon loan未用
唔知幾時用好

其實nif 個全名係咩

列基美係咁多年睇波唯一一個行住黎踢都扭過你既球員。

另一特點係佢個樣成日苦口苦面

non in form

姐係點？

都係用黎打friendly

又係upgrade

列基美 童年回憶 想當年歐聯仲喺亞視睇昨

RIQUELME 紅線 MARADONA
MEME圖

佢轉人唔係以你指左個條友轉
而係以個波為圓心去決定轉邊隻

又83+

良心亞視
不過要聽丁偉傑條垃圾

明白曬
姐係我要攞波做主要

睇下點玩法先 列基美拎黎打CAM先
MOMENT個張

列基美係任？定係抽？

是，我都係睇片先知
唔怪得成日轉錯

抽，ea twitter話 6pm in pack

吸該晒，咁等遲d買算 應該過左陣新鮮屎就平番

最好都係用番個人 用波有少少限死你轉人嘅area

SBC Mega Pack山Salah
多謝EA

有咩新野

*出

果陣做學生重會較鬧鐘起身睇
依家miss 咗就miss 咗
有時精華都懶得睇返

有得manually咁改架咩

92列基75pac 都用得過wor

終於解ban
仲要解決sbc問題

5sm/4腳

L/M

有得較球員相關定足球相關

都講緊十幾年前

有強逼症想10chem先用acuna, 有咩勁人綠線佢

葡超韋拉

自從上次搞完比賽之後啲傳波柒到
有時直線傳完成日換去後面個人先換返上去接波嗰個
有無人都有同樣問題

集氣83+

我成日轉來轉去都轉唔到

邊到較
求指教

以前資訊無咁流通
你錄低完 第二日睇翻都得

但係我有隻硬吹祖兒，特登買隻J辛唔用mbabu 又有d on9

做咗2次82-88 1次83+ 全部最低rating

77台一陣有04vs拜

拎美斯, 祖兒同其他ICON圍住佢

點樣可以同對面psn 講野？

82至88稀有pack抽到
冇撚用

reaction影響d乜？
我見kubo都好低但好好用

你講message?

咁似5*sm 嘅直角轉身

差實對面死塞住中間, 就算無氣對攻方有咩分別, 佢最多未速度打反擊姐

呢張正

係

聽日下晝2點開台試卡

薛高 卡富 呢堆都唔見有

Mid Low

我rich let's go

等緊doi爺mls食皮

練多啲

都係打返佢id直接message對面

我係用人做中心

因為如果用波做中心
轉極都係個波附近 同L1 分別唔大
如果用人做中心 可以主動轉定兩邊閘for 追人爆邊

setting --> 控制器設定 碌到差唔到最底

(好似係)

第一隻83+ 83kruse屌你老母

The latest Title Update for FIFA 20 is now available and includes the changes below.

Gameplay

Made the following changes:

Increased the impact of the Overload Ball Side D-Pad Tactic on in-game Stamina.

Increased the impact of the Constant Pressure D-Pad Tactic on in-game Stamina in order to match the impact of Overload Ball Side.

未追post 係咪已經討論左?

想問Zakaria同 akanji打cb差得遠唔遠？

唔遠既我拎隻免費野算

未知佢食氣食得幾誇張
如果唔係 個個啲卡9字頭體力

Yes
見tg有人試就65分打後開始乾塘
80分鐘後就無哂體力

7chem Zakaria 好撚大隻

終於更新完隻game 岩岩試左場DR 開足全場OBS

96 體力美斯 stay forward 唔回防
60分鐘剩60%氣
80分鐘剩40%氣
90分鐘剩30%氣

95 體力鬼明奴 balance attack
60分鐘剩20%
80分鐘剩10%
90分鐘剩5%都冇

92體力辛隊 stay back
60分鐘剩40%
80分鐘剩30%
90分鐘剩20%

88體力交尼 come back defense
60分鐘剩30%
80分鐘剩20%
90分鐘剩10%

88體力 de ligt CB 乜都唔set:
60分鐘剩40%
80分鐘剩30%
90分鐘剩20%

測試結論係 踢到半場好明顯覺得d防守球員已經唔夠人跑
box to box中場更加唔洗玩

最多開半場

以前都會開黎對付d彈彈波黨
而家終於可以踢返正常足球唔洗老鼠拉龜

感謝頭先有位d7巴打
俾小弟做85 Trossard

唔該巴打, 呢兩日應該仲有 on9 唔知 update 左, 可以後半瘋狂衝佢地鏡

好想出巴迪高
finishing 99
shot power 99

有冇巴打有ss luiz食評？
75氣會唔會好大獲？

想出巴迪斯圖達

係咪玩唔到friendly?
一入ea就彈

rttf丹得75氣會唔會唔太夠

利又輸？

打邊換跑狗出嚟啱哂

今次更新幾好
press 同 obs 都扣多d氣

其實點解你到2點就問有咩新嘢
自己入companion app/futbin app睇咪得囉

咁貴打後備

整張 KEPA MOTM 得唔得

係就好仲用梗84打wl

純粹想要埋張半身相

btw ziyech in game打右翼好勁

右邊 傳奇安 霸左
我多數 用黎後備 換 MOUNT 打CAM 位

連KEPA都翻生

講緊換走丹比利

黑世三我放左邊不過冇整到rttf

冇整仲好
張rttf已經冇得升

我車下場入翻3粒 再贏12碼

利記會唔會歐聯出埋局

Billy Gilmour given #FACup MOTM. #CFC
可惜 但又可以儲多張卡

係咪會出橙卡

最好英超都冇埋

KURT 新ACC 重新上路

會

會唔會好似Dopa咁

咁都仲玩

禁賽1000年
分身打上top 1即刻ban

佢唔stream FIFA 搵鬼睇咩

可能發覺自己除咗fifa之外
人生再冇其他事值得關注

Romario係咪都有機

Ff

想要傑志名宿

發覺黑警巴呢排5 6點最活躍

返工

我宜家先訓

屌你

爭輸俾艾夫拿無計啦
但想去利記真係痴線

諗住做下82-88 點知連開3個82

賣緊Salah套現

連續幾場贏緊俾人反cup跌成個d

依家做多左10個

83又開83 82又開連續三個82 決家重開機再抽

出到82 FRED
唔做了

做左廿包 有咁垃圾得咁垃圾

跟著83+會出83
無限loop

最好有乜

88 gk

仲要83+出

kurt twitch channel banned

ea ser 準備被轟炸

Ea真係cls
同中共一樣咁仆街

dopa 2.0

82-88-

👍🏻👍🏻你個名

心很累 點防都5-5 係咁比電腦反cup 乜gk都可以禁區外射遠角笠死

做83+ 開 Illarramendi duplicate左

再祭

再開番佢 頂你咩

般奴打cam位既食咩chem 好

有時你心情唔好 EA就幫你谷到有幾崩潰得幾崩潰

Twitter見到

由佢係度算 一望到就咩upgrade都唔想做

toty果期,30幾包83+ 8成出返83,,最高出85

82-88消下廢金, 反而會出返d 85+肥料, 但咁岩又抽唔到尼包花朗果堆, 所以ea又贏

好似話係佢d觀眾留言恐嚇
但佢個晚twitch成15k人睇
你draw走哂其他fifa streamer 既viewers梗係攪9你

我都想中 可以套現返本身果張拎返300k

Engine

無動力玩了 睇開佢玩attack football對抗19 drop back obs冮流

難得有人為community發聲，打十年FIFA 由pro event ban無得打到copyright -strike twitch, YouTube ban, 宜家連揾食技能都俾人趕絶

幫你隻game有萬八人睇都照ban, 佢live認錯，會改都無用，EA完全唔care community，今次咁都無事之後隻game玩黎都無意思，只會無人夠膽批評，我地一直接受佢d屎

我食engine
之前用開potm ben爺打cam
未係好慣bruno 兩日前入

Bateson真係0娛樂性，本身又唔係特別勁
抽到勁野個反應又on9, 成日覺得佢跟本玩到厭但係局住死頂咁

佢Twitter confirm EA copyright-strike 佢, EA想佢以後禁玩所有EA遊戲，再玩twitch channel就永久ban, 宜家ban 住24hrs

足球game只此一家, pes又唔爭氣, 咁無計啦

用開Ben 爺突然downgrade係唔習慣, 用慣左就覺得bruno 唔差
試過一場WL 用Winter Upgrade 版入3球, 全部後上射

條肥佬同castro一樣, 根本就係fifa交際花, 早前先去遊完美國meet左勁多fifa streamer

Castro 啲片我阿嫲都識出
Title: Omg I packed an icon
肉容 AHHHHHHHHH YO WTFFFFF ICONNNN
跟住係咁loop

鳩叫鳩唉, 又真係好多人睇果下吹漲, 睇過一次已經唔想再開佢個channel

佢同肥佬唔知課左幾多俾ea, ProTrader1021同ProTrader87如無意外就係呢兩條傻鳩

kurt

castro...............低汁到

試左全場obs

除左打前鋒個隻 同埋99體力個隻RCAM

基本上60分鐘後全隊都收皮

D體力有時都鳩鳩地
無晒血都爆到段

不過應該可以打少45mins obs

支持kurt

如果見對面開 準備練好尻搓 等下半場收佢皮啦

不過全隊Toty 就難講

後場尻搓, 不斷轉邊, 去到下半場就收佢皮?

有月巴加拉埋佢，可以砌曼隊

你越控球在腳應該佢扣得越快

啱啱我自己個隊60分鐘後都接近失控

右三果個乜水

nepenthz

nepenthez

想問多次你地FB朗尼打咩位同埋食咩CHEM?
ST? CAM? CM?

肥仔好唔好用？

上換下覺得好似大downgrade咁

CAM engine

早排睇係咁了起個波volley
同埋係咁出sm，明明射得都sm返出禁區
明係鳩玩

啱啱對面條傻仔一嚟就obs60分鐘先發覺無曬氣急急腳熄返俾我中出左30分鐘

肥doi和你試
EP.15 Shapeshifter DAVID ALABA

一日一條呀屌

咁先係路

好, 試下先

doi yeah ho ball

睇到個名都覺得嘈

D obs狗一定要堅持，唔好放棄

假hyper撚
睇見都辛苦

我見雙nick都係類似話kurt罵ea d指控係岩
係kurt個處事手法低質d，比人入到但ban佢根本下下策黎，典型公關災難

ea到今時今日都唔敢認dynamic difficulty同momentum淨係直接ban community

抽到張totw gk
但又賣唔出
曬晒

你睇到今次事件邊啲streamer冇出聲就知
咩Aa9 matthd 呢啲 聲都唔敢聲
出親聲都係pro 但最慘Pro都要搵食 佢地真係打Fifa係職業黎 所以都幾慘

玩左3個禮拜
有9萬Coin
應唔應該去做進階果個Sbc

有冇巴打有電欺食評?
75氣會唔會出事?

打cb唔會, 夠晒有凸

有卡就做,買卡做就不了

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 1500$
TG: onlonglong

想用黎打CDM 4231

一定唔夠, 我之前用佢張fb試過, 差唔得多

為咗夾chem換咗隻alisson
廢到想喊

一訓醒見到NERF左OBS
我都未開始用就俾人NERF左
有無人可以comment下而家體力係咪減得好快

Ss Marcelo最佳位置係防中定攻中？

買張luiz cdm 再買張cb kante換返換位黎用
Fit晒

搭單問
今次update除左nerf左OBS
仲有咩大轉變嗎？

shape shifter SBC，即刻賣鬼左mahrez同lucas

唔明

一定大量里山 Rashica Gueye

唔係掛

咁我拿拿聲賣atal

唔會咁癲呀之前夠有話mid icon sbc 都無出

Mbabu
Rttf個隻冇做

琴晚update完試咗幾次
感覺上開唔開OBS體力都跌得勁咗

之前winter refresh sbc都俾人咁樣leak咗
可信度都高

但打OBS的極致係我守死你60分鐘，之後換3隻快馬入黎打反擊。
就算60分鍾冇哂氣對呢班人分別唔大，除非FIFA同時將球員冇氣而發生錯誤的程度大大提高，咁都會好D。

咁出法Atal跌唔跌得穿400萬

400

Mahrez其實都好平
都要睇幾銀做一次
最受影響應該係mendy同Atal

依家coins市價幾錢

冇錢想放

Ss2既大影響d ss1都算企穩左一次

Sorry打錯
400k

咁又真喎, 無氣都係截到你波, 除非真係快放人地
技術既差距唔係體力可以彌補

想問呢度有冇人係因為Ksi而對Ut有興趣

放唔切 淨係消息一出 就drop左萬幾

仲有nandez

krasi? 一開始唔識boras咪睇佢
get the cheap coin....

想玩TAA同Vinicius
後者接近Ss最低Rating 一定跌到仆街

咁樣一搞又atal周街公廁

落左20k了 mahrez想入。幾時drop

本身對ut 無興趣好難接觸到krasi

I miss chance and chance, and he one shot one goal

No no no no no.... it is impossible

How did he miss this goal

I can’t control my button

哈哈哈哈哈, of course EA

89加本身30萬唔夠 應該幾難跌好多
我估25左右

Nah nah nah

唔係 同Logan paul打拳嗰個黑人KSI
4-5年前度成日尻叫打爛哂屋企啲嘢 同人玩Pinkslip嗰個Youtuber 不過呢幾年冇乜玩Ut了

KSI 唔同 Krasi wor

25都好撚多

本身低位27入左感覺應該唔會蝕到仆街

個幾鐘頭前atal 520k

原來而家講Ksi可以係諗到Krasi先
到底係我哋老咗定係點

少年 你太年輕了

一個黑一個白

因為KSI16年打後都轉型冇打fifa了 近呢幾年玩Ut唔識都正常 不過以前細過唔玩Ut淨係睇佢尻叫爆衣櫃都笑死

唔係無機會 winter refresh都係咁
可能都係每人一次 86rating

其實冇Ksi都唔會有之後所有嘅FIFA youtuber
同埋有時覺得，冇睇過佢不如唔好睇FIFA youtube
不過可能事實係我哋都老了

列基美好似好廢

EA真係好on9

呢d code 9成9 準，之前係d 人見到mid icon pack code 以為係sbc，但果個code根本只係icon swap2果個 mid icon pack

我琴晚專登試obs用幾多氣都係最尾30分鐘比人當傻仔

仲要衝我3次鏡

美斯快跌

屌540k入左vinicius

btw 打邊幾好用

好難大跌啦 正路都唔係repeat 狂刷

等睇大家中伏開Gueye 好過啦

呢隻野咁既stat 真係幾overprice

正路要跌最多

佢實瀉得快過atal

建議下你可以reciew下storyline 30lv嗰d

雖然佢finishing stat好唔掂
但用落其實冇啲youtube review咁差

akanji

跌50k好過無

希望肥升，d迪馬利亞就泥多人過長洲居民

ksi依家好似已經係英國no.1個人youtuber
sidemen都得返simon同josh會玩ut，算係有限抵制ea

如果要睇ksi打fifa 20要睇sidemen，佢地仲會一齊打proclub同friendly

離2點仲有d時日
但個邊到朝早可能個個都拋貨

想問個個leak幾時出既

係咪姐係obs玩完？

我覺得最多84 用埋85

算 放atal

玩鳩doi yeah咩
後防好難有review架
呢啲仲要一人得一隻

Panic sell完啲人發覺唔會咁易中又急升架喇

d人做乜鬼 跣住跑控制唔到咁

念住用來同B華換位
但用鬼明+細路+B華 唔知會唔會中場空哂

最高rate有牙朗美斯
都幾肯定高要求過winter refresh

起碼sbc一出就panic 咁我都有兩三萬執
出個陣比話過假stat都跌過430 之後先回500
依家唔放等幾時

學更多巴講 d人唔panic點賺錢

吹奏希斯基嗰條片

Ksi啲片好撚正

86啦
87覺得太高 肥又返左高位唔平

唔驚 俾你用全銀陣 可以repeat做 都係唔會中依兩隻

Shapeshift個pool大好多
Ea做咩想收晒人地d肥
唔通icon sbc

之前obs個bug 係點set ?
甩咗一排

我中atal都好滿足架喇

鬼奴打4231防中位 另一隻搭rg kante仲夠唔夠力？

8 chem carlos勁過10 chem鬼pique

今朝玩過下DR 無見人再用

唔要求多 kante luiz ben mahrez atal lucas atal mendy

cdm鬼明定94kdb好啲

4231

屌 未換到

你可以你自己acc換一隻 睇下frd或者呢度d人有冇第二隻借俾你review

而家嗰啲真係完全冇得比

Doi yea諗住換邊隻

想請問下普金messi同if messi用落有冇好大分別？
諗緊入邊隻好

Ksi開pack都型過人 點比

知唔知ss sbc如果出會大約幾時出 拎住隻mahrez想執少少都好

個ac唔係我架，主人仲15 16緊 好大機會高華錫

夠 之前鬼明加Allan打過一排

有無人做左POTM尼馬其實

Obs咪一樣照咁仆街 屌

leak得code應該今晚

This game is fucking mad!!!!

唔識ksi...不過講開krasi, 一開始睇嘅時侯成日恥笑佢 笑下佢D口音 睇睇下睇左兩年 佢每星期風雨不改咁打wl 呢種堅持都幾值得欣賞 好過D開pack 鳩叫片 同埋至少佢用嘅球員唔係神獸隊

好想試佢

i cannot believe my eyes
the gameplay is completely out of sync

OTW de jong係咪冇機會升上12萬以上？我批貨蟹哂

今年既OTW應該都凍過水

想入mbabu

綠美斯 今日已經見新低 2.6m bid

唔貪心 ss sbc想要kainz啫
啱啱panic sell咗手上個隻

網傳

公平咩, 吊
我得 El sharvvy 咋...

巴打係bruno打cam
朗尼同堅尼打cdm?

開台試卡

拖舟

得大簡，加連查勉強
杜蛇同zidane值奴
如果係中哂

我睇網傳95馬當 90肥朗

乜野ballroll嚟

放1M coins
4.5/10K 包稅唔包卡

the world

94kdb

真係EA鬼婆

干蛇打cdm 係咪ok?
衣加用緊mendy

上轉下算唔算upgrade？本身做左zakaria,第二日就出隻拉膠，R10同cruyff都係untrade🙏🏻🙏🏻🙏🏻

應該掉轉左，係下轉上🙏🏻

之前event啲卡又唔出sbc比人抽 Winter Refresh同SS先出 係就一開始所有都出啦 咁唔公平

咪撚推文啦

EA最鍾意撚狗

Sor ching

一開始多人課金

out左pack先出sbc

有人做咗 呢度好似幾個巴打做咗

有做, 好用

差成300幾k 分別唔大 自己諗

完咗球季4 應該好似聖誕+新年咁
插兩個短球季 可能自由盃+復活節
然後先到last 長球季

想買隻列貝利 但睇落好似overprice

至少等一兩日睇下有冇SS SBC先啦

放左atal 坐等430

麻麻wor

請問錯位置對球員發揮影響大唔大？
新手利隊想打雙防中
用TOTW軒神 (能力高D, 但係CM)
定係歐聯果隻 (能力低D, CDM) 效果會好D???

因為我SBC係雙CB, 所以暫時唔會考慮將TOTW轉做CDM, THX!

有冇諗過而家就係Panic期
佢Team1已經唔In pack
Team2果堆就牙煙

真曼一定揀史高斯
施丹奴得黎都6月尾

475放最多蝕兩萬

其實EA點決定邊d player moment sbc唔expire
世3, 辛尼同拉膠有咩特別要擺過世

好似有好多人用緊？
有冇食評

而家team 2仲in pack咩?
見手機app無左既

軒神=軒達臣？
張卡本身個位對使用冇影響
你轉到佢ST入場轉位打返防中都得

速食林伯zola
買真係不了
Swap就perfect

貴d?
之前有無有expiry date 嘅過500k?

b華?

如果我話我曼但好想試林伯moment會唔會好反骨

係既話奴曬zola baggio夾我隻巴神都好

想問下邊個組合好d本身用緊第一張圖個個

中間一定最勁

i see, 我以為一定要岩位先開始發揮足佢既能力???

因為岩位係顯示綠色, 唔岩位係橙色

不如等SS mendy趺價, 之後CDM mendy後面4個IF semedo 干sir bb rio 拉膠, 然後入場執返正d位

夾到chem就冇問題

本身擺陣一定要係綠色先最好
樓上話無所謂既意思係你要放神軒上ST就要食position卡將佢變ST
再in game換番佢去CDM

CM同CDM呢d差一格既其實未必影響到
chemistry分team chem同個人chem
team chem 100 個人chem 10既話就算位置橙色都冇問題

講真
Moment g8應該用得到
林伯出moment of the moment 都係用唔到..

有position change卡呢樣嘢
cd卡可以轉做cdm

另外本身cdm位放cm落去會扣1chem, manger chem夾到可以加返1chem

一隻夾到啦已經

想問其實有無咩website可以即場睇到而家有咩special卡in pack

無錯, 朗尼Set Balance Defence

我mid而家都照用

真曼想用史高斯, 但窮L只可以買到prime, 有冇食評分享?

唔明咩係SBC係雙CB

謝四 mid至moment都可以用
正常CDM/CM一隻
守波畀波射波都冇問題 係帶波鈍啲

有咩sub st推介？

拉膠打CB會唔會成日衝左上前？係未照打返RB好啲？

諗緊入佢黎打st 但驚佢太細粒

真曼要雲佬拍月巴
再加史長佬

長老用唔到 你整隻朗尼搭張堅尼仲好

同埋如果真係有moment長老揀 果時揀咪得

想做83+又想留肥做ss sbc
知唔知ss sbc幾時有？

拉膠本身high attack work rate好多年啦 同埋踢閘又預佢會上既話應該唔夠氣

有冇人用過 FS Martinelli?
想用佢取代 87 Felipe Anderson
用嚟打LAM/RAM
作為阿狗有愛, 定係揀88/90 Overmars 好?

打錯字, SB至岩 (因為解緊SBC...)

唔該哂咁多位, 咁我就直接用TOTW果張吧...

上定下?

我頂盡用mid 巴哥/dc9鈍st
鈍中場攻守都食屎

Overmars/ 87 Henry啦 martinelli又無樣又低composure+reaction

如果唔洗錢真係換到既, 一定揀史長老
雲佬應該得moment用得落手

Lb卡路士好唔好用 如果係bb夠唔夠做
想夾chem要用icon

哩隊係對個別球員有愛？

其實你講Henderson嘅話totw嗰張都係cdm嚟
所以一開頭我問你邊個係軒神

仲可以用華朗，同科蘭
零幾年過期既曼

雲佬呢啲太難用
Moment拿臣都有諗過 但唔係雷鬼頭

Overmars勁過屁牛

巴神+刀疤+月巴
簡稱3巴

華朗同科蘭都好似係曼唔算發展得好
阿根廷仔打曼真係

科蘭真心有興趣

佢會有幾星sm?
印象中佢推一腳就射

有冇機會 18 scholes + 6 雲佬

Earn a Player Moments Forlan, celebrating his empty net miss vs Juventus in 03/04 Pre-season

1* weak foot, 1 finishing, 1 composure

巴打mid巴哥好用嗎？
同dc似？
用過dc感覺麻麻

我一買返黎就係CM
可能我本身個陣都係CM, 所以揀卡果陣特登揀左隻CM黎買
但而家發現DR後防好空... 想打個雙防中試下

迪馬

曼零幾年陣
可以打4222
st 雲佬科蘭
cam史長老加華朗
cdm 堅尼加月巴

巴哥勁好多，當時

而家都用到，一腳波都唔可以上
只可以接直線或first time fake shot
射波禁區內都可以當入硬

睇字都覺得難用

而家唔敢入住
驚佢出個mid icon sbc個傾又插

點可以無c朗里奧vds
講真我會飛起pair前鋒
寧願擺傑斯落去

咁係你上手食咗轉位卡轉佢做CM啫
但英超防中嚟講佢都算廢

抽到foden張特別卡係咪qs得

用傑斯就右翼逼住用占士或者迪耿利亞, 用佐治貝斯, RW C朗又太貴

2個sbc用唔同肥所以唔會影響
83+ 用81-83
ss sbc 用85-88

Lw朗 中間拿臣 rw占士 輕鬆
又或者7chemlw 占士 rw朗 張Rw如果唔係變左腳我會買

科蘭special celebration
入波完著唔切衫繼續踢

利迷, 見佢型型地唔小心買左, 同普通果張卡價錢差8倍...
不過我另外果隻係法賓奴 都係半斤八兩
抽唔到好野, 唯有最好就係KDB

買啦
幾皮野當俾租
玩一日少一日

啱
Game嚟啫反正

c朗唔係過期呀嗎

88/90 有冇用過?
我見兩隻ingame stat 差唔多, 但貴成140k

Sorry 我講笑

Overmars聽巴打講唔靈活
無人吹奏

有無人update完話有個乜鬼file損壞 但仲玩到

全部人

係咪唔駛理佢無影響?

個更新未完整，應該係d新波未整好

去到呢一刻兩隻都唔得，mid 巴哥係似dc，已經用唔落手

我禁左取消都入到去玩

算啦
都想棄驚前撚吓巴哥
當了咗個心願

用黎頂波ok

但完全控/傳唔到

對慢cb 快放都可以

如果一次性唔係repeatable都唔會影響D價好多...可能跌一粒鐘又會回番

咪撚出tradeable都好d

千萬不要用十字制扭波
千萬不要用十字制扭波
千萬不要用十字制扭波

綠色朗好正

集身高速度靈活射術於一體

控都控唔到咁大鑊？

報貨好時機

有返頭都仲有戰術價值，放上集就應該可以用，可惜今集冇頭又鈍，真係好難用

好好多 無咩人敢開obs

進攻足球既喜訊

好耐無試過入456 球

咁應該解任都冇咁燥

最慘而家都冇乜邊隻cb係慢

買左黎打右翼 勁撚到傻

左腳不了

左腳仲係 c朗咩

好唔好而家入肥等今晚ss sbc

入黎炒？好撚驚蟹 無咩目標咩咩肥

真係好有分別，救命果腳，特別係我隊波唔勁

巴打朗隊食乜chem

應該話 唔係5* wf仲係牙朗咩

轉腳不了

c朗有幾可左腳帶波

抽到綠色阿朗租借版，屈到癡線, D2 3場8球

Mahrez真係好好玩 用緊rttf 版今晚出sbc 拎佢換ss好冇

抽到mendy咋

佢隻右腳都好勁下 假4星

但真係好正

本身佢就係差少少pac jump 同header
依家一次補晒所有缺點

Balance就無得搞 ，up埋就toty咁

依家用到好開心 想點入就點入

其實咁反感左腳朗做咩
俾你抽到咪又係咁用

而家d肥都唔算平 同埋上次winter refresh sbc果期d肥再平d都唔係點升得起

Samgor
你用電欺打cd定cdm?

都升咗啲了，始終有人放風出SBC
上個禮拜四最低位入咗啲

Engine Engine Engine

好重要所以講3次

CB

個d 為勢所迫 隨波逐流既 可以安心熄撚左佢 打番一場正常既足球遊戲

個d 用撚完又唔覺得op又當晒自己戰術大師既請你繼續開 扣體力唔撚影響你所謂既戰術 咁撚撐記住繼續用

右腳洛賓呢

btw 5腳洛賓呢

我用嚟打cdm係咪會出事 75氣

我覺得OBS冇乜嘢喎
大把人濫開OBS係咁畀條邊我爆
14win 同 20win skill gap就喺度
諗下點破OBS進步啦

我估如果你唔obs 唔press 勉強場場99體力入場 都捱到90分鐘唔加時

如果真係好似你咁講冇咩問題，EA都唔會咁快nerf啦

sub要放隻Aouar

久巴 一齊進步啦 撐既記住繼續用喇

久巴單打緊之前d撚屌 洛賓兄一定miss左